[{"index":0,"\u00d3rg\u00e3o":"Procuradoria Especial da Mulher do Senado Federal","Telefone":"(61) 3303.1710","E-mail":"procuradoria.mulher@senado.leg.br"},{"index":1,"\u00d3rg\u00e3o":"Procuradoria Especial da Mulher na C\u00e2mara dos Deputados","Telefone":"(61) 3215.8810","E-mail":"secretariadamulher@camara.leg.br"},{"index":2,"\u00d3rg\u00e3o":"Procuradoria Especial da Mulher na C\u00e2mara Legislativa Distrito Federal","Telefone":"(61) 3348.8296","E-mail":"sbraz10@gmail.com"},{"index":3,"\u00d3rg\u00e3o":"","Telefone":"(61) 3212.3609","E-mail":"secdamulherdf@gmail.com"},{"index":4,"\u00d3rg\u00e3o":"N\u00facleo das Unidades M\u00f3veis","Telefone":"(61) 3212.3601","E-mail":"andradewilma@hotmail.com"},{"index":5,"\u00d3rg\u00e3o":"Gabinete da Secretaria da Mulher","Telefone":"(61) 3212.3647","E-mail":"mnemrod@gmail.com"},{"index":6,"\u00d3rg\u00e3o":"Coordenadora Geral da Secretaria da Mulher","Telefone":"(61) 3212.3639","E-mail":"dp13_saa@pcdf.df.gov.br"},{"index":7,"\u00d3rg\u00e3o":"Subsecretaria Adjunta da Sec. Mulher","Telefone":"(61) 3226.4857","E-mail":"dp24_sam@pcdf.df.gov.br"},{"index":8,"\u00d3rg\u00e3o":"Casa da Mulher Brasileira","Telefone":"(61) 3212.3609","E-mail":"dp15_sam@pcdf.df.gov.br"},{"index":9,"\u00d3rg\u00e3o":"","Telefone":"(61) 3212.3609","E-mail":"dp35_sam@pcdf.df.gov.br"},{"index":10,"\u00d3rg\u00e3o":"Secretaria Assuntos Sociais","Telefone":"(61) 3207.7235","E-mail":"crasgama@sedes.df.gov.br"},{"index":11,"\u00d3rg\u00e3o":"","Telefone":"(61) 3207.8042","E-mail":"crassob2@sedes.df.gov.br"},{"index":12,"\u00d3rg\u00e3o":"\nPlano Piloto\n\nEd. F\u00f3rum Desembargador Jos\u00e9 Leal Fagundes\nSMAS (Setor de M\u00faltiplas Atividade Sul)\nTrecho 03 lote 4\/6 Bloco 01 - T\u00e9rreo - Sala 30\n","Telefone":"(61) 3207.6066","E-mail":"creasest@sedes.df.gov.br"},{"index":13,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n\u00a0\n(61) 3214.4420\n","Telefone":"(61) 3207.8673","E-mail":"procuradoria.mulher@senado.leg.br"},{"index":14,"\u00d3rg\u00e3o":"","Telefone":"(61) 3384.4810 \/ 3384.1157","E-mail":"secretariadamulher@camara.leg.br"},{"index":15,"\u00d3rg\u00e3o":"\nBrazl\u00e2ndia\nEd. F\u00f3rum de Brazl\u00e2ndia\n\u00c1rea Especial 04 - 1\u00ba Andar Setor tradicional\n","Telefone":"(61) 3485.7198","E-mail":"sbraz10@gmail.com"},{"index":16,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3479.6506\n","Telefone":"(61) 3363.0064 \/ 0049","E-mail":"secdamulherdf@gmail.com"},{"index":17,"\u00d3rg\u00e3o":"","Telefone":"(61) 3303.1710","E-mail":"andradewilma@hotmail.com"},{"index":18,"\u00d3rg\u00e3o":"\nGama\nEd. da Promotoria de Justi\u00e7a do Gama\nQd 01 Lotes 860\/800 subsolo Setor Industrial\n","Telefone":"(61) 3215.8810","E-mail":"mnemrod@gmail.com"},{"index":19,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3384.7469\n","Telefone":"(61) 3348.8296","E-mail":"dp13_saa@pcdf.df.gov.br"},{"index":20,"\u00d3rg\u00e3o":"","Telefone":"(61) 3212.3609","E-mail":"dp24_sam@pcdf.df.gov.br"},{"index":21,"\u00d3rg\u00e3o":"\nN\u00facleo Bandeirante\nPromotoria de Justi\u00e7a\nSetor de Industrias Bernado Sy\u00e3o Qd 3 conjunto B Lt 2\/4 Sala 14\n","Telefone":"(61) 3212.3601","E-mail":"dp15_sam@pcdf.df.gov.br"},{"index":22,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3552.2064\n","Telefone":"(61) 3212.3647","E-mail":"dp35_sam@pcdf.df.gov.br"},{"index":23,"\u00d3rg\u00e3o":"","Telefone":"(61) 3212.3639","E-mail":"crasgama@sedes.df.gov.br"},{"index":24,"\u00d3rg\u00e3o":"\nParano\u00e1\nEd. da Promotoria De Parano\u00e1\nQuadra 04 Conjunto B Sala 111 Grande \u00c1rea\n","Telefone":"(61) 3226.4857","E-mail":"crassob2@sedes.df.gov.br"},{"index":25,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3369.6850\n","Telefone":"(61) 3212.3609","E-mail":"creasest@sedes.df.gov.br"},{"index":26,"\u00d3rg\u00e3o":"","Telefone":"(61) 3212.3609","E-mail":null},{"index":27,"\u00d3rg\u00e3o":"\nPlanaltina\nEd. da Promotoria de Planaltina\n\u00c1rea Especial 10\/A T\u00e9rreo \u2013 Setor Tradicional\n","Telefone":"(61) 3207.7235","E-mail":null},{"index":28,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3388.1914\n","Telefone":"(61) 3207.8042","E-mail":null},{"index":29,"\u00d3rg\u00e3o":"","Telefone":"(61) 3207.6066","E-mail":null},{"index":30,"\u00d3rg\u00e3o":"\nSamambaia\nEd. F\u00f3rum de Samambaia 1\u00ba Andar Qr 302 \u00c1rea Urbana 01\n","Telefone":"(61) 3207.8673","E-mail":null},{"index":31,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3358.7476\n","Telefone":"(61) 3384.4810 \/ 3384.1157","E-mail":null},{"index":32,"\u00d3rg\u00e3o":"","Telefone":"(61) 3485.7198","E-mail":null},{"index":33,"\u00d3rg\u00e3o":"\nSanta Maria\nEd. da Promotoria de Justi\u00e7a de Santa Maria \u2013 Qd 211 Conj. A Lote 14\n","Telefone":"(61) 3363.0064 \/ 0049","E-mail":null},{"index":34,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3394.3006\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":35,"\u00d3rg\u00e3o":"","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":36,"\u00d3rg\u00e3o":"\nSobradinho\nPromotoria de Justi\u00e7a de Sobradinho\nQuadra Central, Bloco 7, T\u00e9rreo \u2013 Edif\u00edcio Sylvia\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":37,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3591.3640\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":38,"\u00d3rg\u00e3o":"","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":39,"\u00d3rg\u00e3o":"\n102 Sul\nEsta\u00e7\u00e3o de metr\u00f4 da 102 sul, Asa Sul, Plano Piloto\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":40,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3223.7264\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":41,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\nceam102@gmail.com\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":42,"\u00d3rg\u00e3o":"\nPlanaltina\nJardim Roriz, \u00e1rea especial, entre quadras 1 e 2 centro de Planaltina\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":43,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3389.8189\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":44,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\nceamplanaltinadm@gmail.com\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":45,"\u00d3rg\u00e3o":"\nCeil\u00e2ndia\nQNM 02 Conjunto F Lotes 1\/3, Centro, Ceil\u00e2ndia\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":46,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3373.6668\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":47,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\natendimentoceam@gmail.com\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":48,"\u00d3rg\u00e3o":"\nConselho dos Direitos da Mulher do Distrito Federal\nEd. Anexo do Pal\u00e1cio do Buriti, 8\u00ba andar, Sala 811\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":49,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3212.3623\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":50,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ncdmdf.sm@gmail.com\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":51,"\u00d3rg\u00e3o":"\nSubsecretaria de Pol\u00edticas para as Mulheres\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":52,"\u00d3rg\u00e3o":"","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":53,"\u00d3rg\u00e3o":"\nUNAM\n\u00c1rea Especial N\u00ba 9, Setor D SUL \u2013 Taguatinga Sul\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":54,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3561.4797\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":55,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ncasaflor@sedes.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":56,"\u00d3rg\u00e3o":"\nCasa Santa Andr\u00e9\nQd. 7, \u00e1rea especial -lotes A\/BSetor Sul-Gama DF\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":57,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3327.9390\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":58,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ncasasantoandre@casasantoandre.org.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":59,"\u00d3rg\u00e3o":"\nDelegacia Especial de Atendimento \u00e0 Mulher (DEAM)\nEnd. EQS 204\/205 \u2013 ASA SUL\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":60,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3207.6174 \/ 98494.9302\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":61,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ndeam-saa@pcdf.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":62,"\u00d3rg\u00e3o":"\n38\u00aa Delegacia de Pol\u00edcia\nRua 04 A, Ch\u00e1cara 192, \u00c1rea Especial Vicente Pires\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":63,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3207.8763\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":64,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ndp38_saa@pcdf.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":65,"\u00d3rg\u00e3o":"\n3\u00aa Delegacia de Pol\u00edcia\nCruzeiro SREC, \u00c1rea Especial, Lote 16 - Cruzeiro Velho\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":66,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3207.6535\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":67,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ndp3_sam@pcdf.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":68,"\u00d3rg\u00e3o":"\n21\u00aa Delegacia Pol\u00edcia\n\u00c1guas Claras QS 09 Rua 123 lotes 09\/10\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":69,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3207.7882\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":70,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ndp21_sam@pcdf.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":71,"\u00d3rg\u00e3o":"\n8\u00aa Delegacia de Pol\u00edcia\nSetor de Ind\u00fastria e Abastecimento Trecho 2, Lotes 1455\/1475\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":72,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3207.6854\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":73,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ndp8_sam@pcdf.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":74,"\u00d3rg\u00e3o":"\n1\u00aa Delegacia de Pol\u00edcia\nAsa Sul Setor Policial Sul Lote 23\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":75,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3207.6332\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":76,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ndp1_saa@pcdf.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":77,"\u00d3rg\u00e3o":"\n9\u00aa Delegacia de Pol\u00edcia\nLago Norte SHIN 3\/5\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":78,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3207.6943\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":79,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ndp9_sam@pcdf.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":80,"\u00d3rg\u00e3o":"\n12\u00aa Delegacia de Pol\u00edcia\nTaguatinga Centro EQ 3\/5 \u00c1rea Especial Setor Central\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":81,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3207.7185\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":82,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ndp12_sam@pcdf.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":83,"\u00d3rg\u00e3o":"\n19\u00aa Delegacia de Pol\u00edcia\nSetor P Norte - Ceil\u00e2ndia EQNP 15\/19\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":84,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3207.7723\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":85,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ndp19_saa@pcdf.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":86,"\u00d3rg\u00e3o":"\n11\u00aa Delegacia de Pol\u00edcia\nN\u00facleo Bandeirante 3\u00aa Avenida - \u00c1rea Especial 03, Lote G\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":87,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3207.7057\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":88,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ndp11_saa@pcdf.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":89,"\u00d3rg\u00e3o":"\nSess\u00e3o de Atendimento \u00e0 Mulher\nGuar\u00e1 II EQ 15\/16 \u00c1rea Especial - Guar\u00e1 II\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":90,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3207.6576\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":91,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ndp4_sam.pcdf.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":92,"\u00d3rg\u00e3o":"\n14\u00aa Delegacia de Pol\u00edcia\nGama \u00c1rea Especial, Setor Central\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":93,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3207.7318\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":94,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ndp14_delegadochefe@pc df.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":95,"\u00d3rg\u00e3o":"\n6\u00aa Delegacia de Pol\u00edcia\nParano\u00e1 \u00c1rea Especial, Quadra 33, Lote 04\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":96,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3207.6738\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":97,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ndp6_sam@pcdf.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":98,"\u00d3rg\u00e3o":"13\u00aa Delegacia de Pol\u00edcia","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":99,"\u00d3rg\u00e3o":"\n2\u00aa Delegacia de Pol\u00edcia\nBras\u00edlia SAIN Quadra 916, Lote E - Asa Norte\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":100,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3207.6421\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":101,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ndp2_sam@pcdf.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":102,"\u00d3rg\u00e3o":"\n31\u00aa Delegacia de Pol\u00edcia\nPlanaltina Quadra 19, Conjunto A, \u00c1rea Especial 01\n\u00a0\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":103,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3207.8419\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":104,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ndp31_sam@pcdf.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":105,"\u00d3rg\u00e3o":"\n17\u00aa Delegacia de Pol\u00edcia\nTaguatinga QNG 39, \u00c1rea Especial 12\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":106,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3207.7572\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":107,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ndp17_saa@pcdf.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":108,"\u00d3rg\u00e3o":"\n26\u00aa Delegacia de Pol\u00edcia\nSamambaia QS 411, \u00c1rea Especial - Samambaia Norte\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":109,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3207.8132\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":110,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ndp26_sam@pcdf.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":111,"\u00d3rg\u00e3o":"\n27\u00aa Delegacia de Pol\u00edcia\nRecanto das Emas Quadra 305, Conjunto 01, Lote 02\n\u00c1rea Especial\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":112,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3207.8209\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":113,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ndp27_sam@pcdf.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":114,"\u00d3rg\u00e3o":"\n10\u00aa Delegacia de Pol\u00edcia\nLago Sul SHIS, \u00c1rea Especial, QI 11 - Bairro: Lago Sul\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":115,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3207.6992\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":116,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ndp10_sam@pcdf.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":117,"\u00d3rg\u00e3o":"\n30\u00aa Delegacia de Pol\u00edcia\nS\u00e3o Sebasti\u00e3o\nQuadra 02, Conjunto 02, Lote 01,\nAvenida Central S\u00e3o Bartolomeu\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":118,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n\u00a0\n(61) 3207.8368\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":119,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n\u00a0\ndp30_sam@pcdf.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":120,"\u00d3rg\u00e3o":"\n33\u00aa Delegacia de Pol\u00edcia\nSanta Maria CL 114, Lote A\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":121,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3207.8611\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":122,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ndp33_sam@pcdf.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":123,"\u00d3rg\u00e3o":"\n23\u00aa Delegacia de Pol\u00edcia\nSetor P Sul Ceil\u00e2ndia EQNP 30\/34 \u00c1rea Especial, Lote A\/D\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":124,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3207.7960\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":125,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ndp23_delegadochefe@pcd f.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":126,"\u00d3rg\u00e3o":"\n29\u00aa Delegacia de Pol\u00edcia\nRiacho Fundo SCHF QS 6 \u00c1rea Especial - Lote A1\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":127,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3207.8280\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":128,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ndp29_saa@pcdf.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":129,"\u00d3rg\u00e3o":"\n32\u00aa Delegacia de Pol\u00edcia\nSamambaia - Sul QN 308 Conjunto 01 Lote 01\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":130,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3207.8498\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":131,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ndp32_sam@pcdf.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":132,"\u00d3rg\u00e3o":"\n16\u00aa Delegacia de Pol\u00edcia\nPlanaltina\nRua 2 de Abril, Esquina com a Marechal Deodoro\nQuadra 75, Lotes 16, Setor Tradicional\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":133,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n\u00a0\n(61) 3207.7486\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":134,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n\u00a0\ndp16_saa@pcdf.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":135,"\u00d3rg\u00e3o":"\n5\u00aa Delegacia de Pol\u00edcia\nBras\u00edlia SGAN, Quadra 901, Lote A - Asa Norte\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":136,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3207.6655\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":137,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ndp05_sam@pdcf.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":138,"\u00d3rg\u00e3o":"24\u00aa Delegacia de Pol\u00edcia","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":139,"\u00d3rg\u00e3o":"15\u00aa Delegacia de Pol\u00edcia","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":140,"\u00d3rg\u00e3o":"\n20\u00aa Delegacia de Pol\u00edcia\nGama \u00c1rea Especial 02, Entre Quadra 13\/17 - Setor Oeste\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":141,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3207.7821\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":142,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ndp20_saa@pcdf.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":143,"\u00d3rg\u00e3o":"\n18\u00aa Delegacia de Pol\u00edcia\nBrazl\u00e2ndia Setor Norte, Quadra 04 - \u00c1rea Especial 04\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":144,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3479.9015\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":145,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ndp18_sam@pcdf.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":146,"\u00d3rg\u00e3o":"35\u00aa Delegacia de Pol\u00edcia","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":147,"\u00d3rg\u00e3o":"","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":148,"\u00d3rg\u00e3o":"","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":149,"\u00d3rg\u00e3o":"","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":150,"\u00d3rg\u00e3o":"\nAguas Claras\nAvenida Sibipiruna, Lote 3\/5 \u2013 \u00c1guas Claras\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":151,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3910.1669\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":152,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\npmdf.cpcdh.provid@gmail.com\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":153,"\u00d3rg\u00e3o":"\nTaguatinga\nQNB \u00c1rea Especial n\u00ba 8, Av. Samdu\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":154,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3910.1696 \/ 1695\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":155,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\npmdf.02bpm.provid@gmail.com\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":156,"\u00d3rg\u00e3o":"\nGama\n\u00c1rea Especial 02 Setor Sul\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":157,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3190.1010 \/ 1051\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":158,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\npmdf.10bpm.provid@gmail.com\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":159,"\u00d3rg\u00e3o":"\nSamambaia\nQuadra 203 \u00c1rea Especial S\/N\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":160,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3458.5941 \/ 3910.1709\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":161,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\npmdf.11bpm.provid@gmail.com\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":162,"\u00d3rg\u00e3o":"\nSobradinho\nQuadra Central \u00c1rea Especial n\u00ba 2, Lote 02\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":163,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3910.1778 \/ 3910.1773\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":164,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\npmdf.13bpm.provid@gmail.com\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":165,"\u00d3rg\u00e3o":"\nPlanaltina\n\u00c1rea Especial n\u00ba 13, Setor Norte\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":166,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3910.1785 \/ 1758\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":167,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\npmdf.14bpm.provid@gmail.com\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":168,"\u00d3rg\u00e3o":"\nS\u00e3o Sebasti\u00e3o\nQuadra 201\/202 \u2013 \u00c1rea Especial 02, Setor Oeste\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":169,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3910.1808 \/ 1812\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":170,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\npmdf.21bpm.provid@gmail.com\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":171,"\u00d3rg\u00e3o":"\nSanta Maria\nQuadra Central 1, \u00c1rea Especial 1, Avenida Alagado\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":172,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3910.1885 \/ 1884\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":173,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\npmdf.26bpm.provid@gmail.com\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":174,"\u00d3rg\u00e3o":"\nGuar\u00e1\nAE 10 \u2013 M\u00f3dulo A \u2013 Guar\u00e1 II\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":175,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3190.0453 \/ 0472\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":176,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\nprovidguara@gmail.com\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":177,"\u00d3rg\u00e3o":"\nCeil\u00e2ndia\nQNN 06 \u2013 AE S\/N \u2013 Guariroba\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":178,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3190.0816 \/ 0815\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":179,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n8bpm.p3@gmail.com\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":180,"\u00d3rg\u00e3o":"\nCeil\u00e2ndia Norte\nQES AE 07. 08 e 09 \u2013 Setor de Ind\u00fastrias\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":181,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3190.1010 \/ 1051\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":182,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\npmdf.10bpm.provid@gmail.com\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":183,"\u00d3rg\u00e3o":"\nBrazl\u00e2ndia\nAE A \u2013 Lote 01 \u2013 Setor Norte \u2013 Brazl\u00e2ndia\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":184,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3190.1610 \/ 1612\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":185,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\nbrazlandia16bpm@yahoo.com.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":186,"\u00d3rg\u00e3o":"\nParano\u00e1\nQD 33 \u2013 AE S\/N\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":187,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3190.2050 \/ 2010\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":188,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\npmdf.20bpm.provid@gmail.com\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":189,"\u00d3rg\u00e3o":"\nN\u00facleo Bandeirante\nSMPW Quadra 6 conjunto 2 \u2013 \u00c1rea Especial S\/N\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":190,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3190.2053\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":191,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\npmdf.providnb@tjdft.jus.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":192,"\u00d3rg\u00e3o":"\nRecando das Emas\nEQ 111\/305\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":193,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3190.2708\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":194,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\npmdf.27bpm.provid@gmail.com\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":195,"\u00d3rg\u00e3o":"\nRiacho Fundo\nII-QN 05 \u2013 AE 01 \u2013 Riacho Fundo I\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":196,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 9996.1287\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":197,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\npmdf.28bpm.provid@gmail.com\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":198,"\u00d3rg\u00e3o":"\nBras\u00edlia\nAv. L2 Sul \u2013 SGAS 614\/615 \u2013 Lote 104-B \u2013 Asa Sul\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":199,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3245.1822\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":200,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ncras_bsb@sedes.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":201,"\u00d3rg\u00e3o":"\nBrazl\u00e2ndia Veredas\n\u00c1rea Especial II \u2013 Quadra 35\/36, Vila S\u00e3o Jos\u00e9\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":202,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3391.1057\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":203,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ncras_brz@sedes.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":204,"\u00d3rg\u00e3o":"\nCandangol\u00e2ndia\nQuadra 02 \u00c1rea Especial S\/N\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":205,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3301.7735 \/ 8402\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":206,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ncrascand@sedes.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":207,"\u00d3rg\u00e3o":"\nCeil\u00e2ndia Norte\nQNN 15 \u2013 \u00c1rea Especial M\u00f3dulo A, Via Oeste\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":208,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3274.3104 \/ 3379.2220\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":209,"\u00d3rg\u00e3o":"","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":210,"\u00d3rg\u00e3o":"\nCeil\u00e2ndia P Sul\nEQNP 12\/16 \u00c1rea Especial S\/N\u00ba Lote A\/B\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":211,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3376.7318 \/ 2414\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":212,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ncraspsul@ sedes.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":213,"\u00d3rg\u00e3o":"\nCeil\u00e2ndia Sul\nQNM 15 A\/E M\u00f3dulo A\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":214,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3373.7961 \/ 3372.9841\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":215,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ncrascei@sedes.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":216,"\u00d3rg\u00e3o":"\nEstrutural\nQuadra 05 A\/E 02 \u2013 Setor Oeste \u2013 Estrutural\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":217,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3465.7556\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":218,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ncrasest1@sedes.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":219,"\u00d3rg\u00e3o":"\nFercal\nDF 150 Km 12 \u2013 \u00c1rea Especial, S\/N, Engenho Velho \u2013 Sobradinho\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":220,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3485.3824 \/ 3483.2588\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":221,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ncrasfercal@sedes.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":222,"\u00d3rg\u00e3o":"Gama -\u00c1rea Especial 11\/13 Setor Central","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":223,"\u00d3rg\u00e3o":"\nGuar\u00e1\nEQ 15\/26 \u2013 \u00c1rea Comunal 01\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":224,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3568.4059 \/ 3381.8212\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":225,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ncrasguara@sedes.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":226,"\u00d3rg\u00e3o":"\nItapo\u00e3\nQuadra 61 \u2013 \u00c1rea Especial 03 \u2013 Del Lago\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":227,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3467.6001\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":228,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ncrasita@sedes.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":229,"\u00d3rg\u00e3o":"\nN\u00facleo Bandeirante\nAvenida Central A\/E \u2013 Lote E\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":230,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3386.2514 \/3552.3567\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":231,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ncrasban@sedes.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":232,"\u00d3rg\u00e3o":"\nParano\u00e1\nQuadra 03, \u00c1rea Especial 07, S\/N\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":233,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3408.1863 \/ 3369.5262\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":234,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ncraspar@sedes.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":235,"\u00d3rg\u00e3o":"\nPlanaltina\n\u00c1rea Especial H, Lote 6 \u2013 Setor Educaciona\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":236,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3388.3845\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":237,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ncrasplan@sedes.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":238,"\u00d3rg\u00e3o":"\nPlanaltina Arapoanga\nQuadra 05, Conjunto F, Lote 05\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":239,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3388.7295\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":240,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ncrasarapoanga@sedes.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":241,"\u00d3rg\u00e3o":"\nRecanto das Emas\nQuadra 602 -\u00c1rea Especial- Lote 01\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":242,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3332.1482\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":243,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ncrasrec@sedes.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":244,"\u00d3rg\u00e3o":"\nRiacho Fundo I\nQS 12, \u00c1rea Especial, Lote F\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":245,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3399.3243 \/ 3399.3880\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":246,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ncrasrfi@sedes.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":247,"\u00d3rg\u00e3o":"\nRiacho Fundo II\nQC 04, \u00c1rea Especial 01\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":248,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3333.5223\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":249,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ncrasrf2@sedes.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":250,"\u00d3rg\u00e3o":"\nSamambaia Expan\u00e7\u00e3o\nQR 833, Conjunto 08, Lote 01\/02 \u2013 Samambaia Expans\u00e3o\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":251,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3459.3708 \/ 3459.3640\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":252,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ncrassamexp@sedes.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":253,"\u00d3rg\u00e3o":"\nSamambaia Sul\nQN 317, \u00c1rea Especial 02\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":254,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3358.7078\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":255,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ncrassam@sedes.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":256,"\u00d3rg\u00e3o":"\nSanta Maria\nEQ 209\/309, \u00c1rea Especial B\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":257,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3394.1757\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":258,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ncrassmaria@sedes.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":259,"\u00d3rg\u00e3o":"\nS\u00e3o Sebasti\u00e3o\nQuadra 201, \u00c1rea Especial, Residencial Oeste\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":260,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3339.4028\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":261,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ncrassseb@sedes.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":262,"\u00d3rg\u00e3o":"\nSobradinho\nQuadra 06, \u00c1rea Especial, N\u00ba 03\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":263,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3591.2203 \/ 3487.5463\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":264,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ncrassob@sedes.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":265,"\u00d3rg\u00e3o":"Sobradinho II - AR 13, \u00c1rea Especial 05","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":266,"\u00d3rg\u00e3o":"\nTaguatinga\nQNG 27, \u00c1rea Especial n\u00ba 4\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":267,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3354.7715 \/ 3354.7929\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":268,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ncrastag@sedes.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":269,"\u00d3rg\u00e3o":"\nTaguatinga Areal\nOS 09 \u00c1rea Especial \/ lote 01 a 07 Areal\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":270,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3356.3796\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":271,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ncrasareal@sedes.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":272,"\u00d3rg\u00e3o":"\nVarj\u00e3o\nQuadra 07,\u00a0 Conjunto D, \u00c1rea Especial 01\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":273,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3468.8090\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":274,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ncrasvar@sedes.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":275,"\u00d3rg\u00e3o":"\nBras\u00edlia\nSGAS 614\/615 Lote 104 (L2 Sul)\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":276,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3346 . 9332 \/ 1747\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":277,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ncreasbsb@sedes.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":278,"\u00d3rg\u00e3o":"\nSobradinho\nQD 06 A.E. N\u00ba. 03\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":279,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3387.2241\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":280,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ncreassob@sedes.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":281,"\u00d3rg\u00e3o":"\nTaguatinga\nA.E. N\u00ba. 09 \u2013Setor \u201cD\u201d Sul \u2013 Tag. Sul\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":282,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3352.9635 \/ 3563.3842\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":283,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ncreastag@sedes.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":284,"\u00d3rg\u00e3o":"\nPlanaltina\nA.E. \u2013 H \u2013 LOTE 06 \u2013 Setor Central\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":285,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3389.8996 \/ 3389.8996\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":286,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ncreaspla@sedes.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":287,"\u00d3rg\u00e3o":"\nGama\nArea Especial 11\/13 Setor Central\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":288,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3556.3973 \/ 35561986\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":289,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ncreasgama@sedes.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":290,"\u00d3rg\u00e3o":"\nCeil\u00e2ndia\nQNM 16 A.E. M\u00f3dulo A- Ceil\u00e2ndia Norte\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":291,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3371. 0376 \/ 3373.2260\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":292,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ncreascei@sedes.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":293,"\u00d3rg\u00e3o":"\nBrazl\u00e2ndia Area Especial\nN\u00ba. 01 LOTES K\/L Brazl\u00e2ndia\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":294,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3479.2059 \/ 3479.4679\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":295,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ncreasbrz@sedes.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":296,"\u00d3rg\u00e3o":"Estrutural","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":297,"\u00d3rg\u00e3o":"\nSamambaia\nQN 419 A.E. 01 Samambaia Norte\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":298,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3357.1755 \/ 3357.3839\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":299,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ncreasest@sedes.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":300,"\u00d3rg\u00e3o":"\nN\u00facleo Bandeirante\nAvenida. Central A\/E Lote E N\u00facleo Bandeirante\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":301,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3386.8378\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":302,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ncreasnb@sedes.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":303,"\u00d3rg\u00e3o":"\nCreas da Diversidade\nSGAS 614\/615 Lote 104 (L2 Sul)\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":304,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3224.4898\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":305,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ncentrodadiversidade@sedes.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":306,"\u00d3rg\u00e3o":"\nMargarida\nHospital Regional - HRAN\nSMHN \u00c1rea Especial \u2013 Asa Norte\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":307,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3901.3065 \/ 3223.0125\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":308,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\nprogramamargarida.hran@yahoo.com.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":309,"\u00d3rg\u00e3o":"\nJasmim\nHospital Regional - HRAN\nSMHN \u00c1rea Especial \u2013 Asa Norte\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":310,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3901.3062 \/ 3065\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":311,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\nprogramajasmin.compp@gmail.com\njasminpav.hran@gmail.com\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":312,"\u00d3rg\u00e3o":"\nCaliandra\nAdolecentro\nSGAS\u00a0 qd. 602, lote 32\/33\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":313,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3443.1855 \/ 3242.1447\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":314,"\u00d3rg\u00e3o":"\npavcaliandraadolescentro@yahoo.com.br\nadolescentro.df@gmail.com\npavcaliandra@gmail.com\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":315,"\u00d3rg\u00e3o":"\nPrimavera\nHospital Regional do Guar\u00e1 -\u00c1rea Especial\nQI 06 lote \u201cC\u201d Guar\u00e1 I\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":316,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3353.1477 \/ 3381.4483\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":317,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\npavprimavera@gmail.com\npavhrgu@gmail.com\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":318,"\u00d3rg\u00e3o":"\nAlfazema\nCentro de Sa\u00fade n\u00ba 2\nUnidade N\u00facleo Bandeirante 3\u00ba Avenida, \u00c1rea Especial n\u00ba 03\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":319,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n61) 3386.7902 \/ 3486.1615\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":320,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\nprogramaalfazema@gmail.com\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":321,"\u00d3rg\u00e3o":"\nFlor de Lotus\nHospital Regional da Ceil\u00e2ndia - HRC\nQNN 27 Conj. A \u00c1rea Especial,\u00a0 Lote F, St. N\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":322,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3371.6595 \/ 4458\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":323,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\npavflordelotushrc@gmail.com\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":324,"\u00d3rg\u00e3o":"\nGarde\u00eania\nHospital Regional do Gama\nSetor Central, Area especial E 1\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":325,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3385.9956 \/ 3627.6921\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":326,"\u00d3rg\u00e3o":"\npav.gama@saude.df.gov.br\nnuplav.sul@saude.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":327,"\u00d3rg\u00e3o":"\nFlor do Cerrado\nHospital Regional de Santa Maria\nPr\u00e9dio anexo, Quadra 102, Santa Maria-DF\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":328,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3392.6402 \/ 6512\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":329,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\npavsantamaria@gmail.com\npav.santamaria@saude.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":330,"\u00d3rg\u00e3o":"\nGirassol\nHospital Regional do Parano\u00e1\nQuadra 2 \u00c1rea Especial Parano\u00e1\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":331,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3369.9899\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":332,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\npavparanoa@gmail.com\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":333,"\u00d3rg\u00e3o":"\nTulipa\nCentro de M\u00faltiplas Atividades 10\nUnidade B\u00e1sica de Sa\u00fade n\u00ba 01 \u2013 S\u00e3o Sebasti\u00e3o\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":334,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3335.5472\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":335,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\npavtulipa@gmail.com\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":336,"\u00d3rg\u00e3o":"\nFlor de Lis\nHospital de Planaltina\nVia W\/L 4 \u00c1rea Especial\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":337,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3388.9655\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":338,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\npavplanaltina@gmail.com\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":339,"\u00d3rg\u00e3o":"\nSempre Viva\nHospital\u00a0 Regional de Sobradinho\n\u00c1rea Especial - Quadra 12- Conjunto D\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":340,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3487.9241 \/ 3387.8832\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":341,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\nprogramasempreviva@gmail.com\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":342,"\u00d3rg\u00e3o":"\nAmarilis\nRecanto da Emas\nCentro de Sa\u00fade N\u00ba 2, quadra 102, \u00c1rea Especial 1- Avenida Recanto\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":343,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3434.5793 \/ 3333.2631\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":344,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\npavamarilisrecantodasemas@gmail.com\nsersocialcs02recanto@gmail.com\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":345,"\u00d3rg\u00e3o":"\nOrqu\u00eddia\nHospital Regional de Samambaia\nQS 614 conj. \u2018C\u2019 lotes 01 e 2 Samambaia\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":346,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3458.9891\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":347,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\npavorquideahrsam@gmail.com\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":348,"\u00d3rg\u00e3o":"\nAzaleia\nHospital Regional de Taguatinga\nQNC - \u00c1rea Especial n\u00ba 24\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":349,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3353.1162 \/ 3353.1159\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":350,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\npavazaleiahrt@gmail.com\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":351,"\u00d3rg\u00e3o":"\nVioleta\nPlano Piloto Asa Sul\nHospital Materno Infantil de Brasilia (HMIB)\n- SGAS, qd. 608\/609, M\u00f3dulo A\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":352,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n\u00a0\n(61) 3445.7669\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":353,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n\u00a0\nprogramavioleta@gmail.com\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":354,"\u00d3rg\u00e3o":"\nAlecrim\nHospital Regional da Asa Norte (HRAN)\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":355,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3901.3065\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":356,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\npav.alecrim@gmail.com\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":357,"\u00d3rg\u00e3o":"\nPrograma de Interrup\u00e7\u00e3o Gestacional Prevista em Lei\nHospital\u00a0 Materno Infantil (HMIB)\nSGAS qd. 608\/609, m\u00f3dulo A - Asa Sul\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":358,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3244.6953\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":359,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\npigl.hmib@gmail.com\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":360,"\u00d3rg\u00e3o":"\nCasa\u00a0Frida\nRua 30 - S\u00e3o Sebasti\u00e3o, Bras\u00edlia\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":361,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 99250.5315\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":362,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ncontato@abra.adv.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":363,"\u00d3rg\u00e3o":"\nAssocia\u00e7\u00e3o das Mulheres de Sobradinho II\nQuadra Ar 13 Conjunto 3 - Sobradinho II\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":364,"\u00d3rg\u00e3o":"\n(61) 3483.1563\n(61) 99247.7493\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":365,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\nassociacao.sobradinho@gmail.com\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":366,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\nCAPS\nSamambaia\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":367,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 98124.9405\n(61) 2017.2235\n(61) 3459.2581\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":368,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n\u00a0\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":369,"\u00d3rg\u00e3o":"\nCAPS\nSobradinho\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":370,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3387.1687\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":371,"\u00d3rg\u00e3o":"","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":372,"\u00d3rg\u00e3o":"Procuradoria Especial da Mulher do Senado Federal","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":373,"\u00d3rg\u00e3o":"Procuradoria Especial da Mulher na C\u00e2mara dos Deputados","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":374,"\u00d3rg\u00e3o":"Procuradoria Especial da Mulher na C\u00e2mara Legislativa Distrito Federal","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":375,"\u00d3rg\u00e3o":"","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":376,"\u00d3rg\u00e3o":"N\u00facleo das Unidades M\u00f3veis","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":377,"\u00d3rg\u00e3o":"Gabinete da Secretaria da Mulher","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":378,"\u00d3rg\u00e3o":"Coordenadora Geral da Secretaria da Mulher","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":379,"\u00d3rg\u00e3o":"Subsecretaria Adjunta da Sec. Mulher","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":380,"\u00d3rg\u00e3o":"Casa da Mulher Brasileira","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":381,"\u00d3rg\u00e3o":"","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":382,"\u00d3rg\u00e3o":"Secretaria Assuntos Sociais","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":383,"\u00d3rg\u00e3o":"","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":384,"\u00d3rg\u00e3o":"\nPlano Piloto\n\nEd. F\u00f3rum Desembargador Jos\u00e9 Leal Fagundes\nSMAS (Setor de M\u00faltiplas Atividade Sul)\nTrecho 03 lote 4\/6 Bloco 01 - T\u00e9rreo - Sala 30\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":385,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n\u00a0\n(61) 3214.4420\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":386,"\u00d3rg\u00e3o":"","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":387,"\u00d3rg\u00e3o":"\nBrazl\u00e2ndia\nEd. F\u00f3rum de Brazl\u00e2ndia\n\u00c1rea Especial 04 - 1\u00ba Andar Setor tradicional\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":388,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3479.6506\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":389,"\u00d3rg\u00e3o":"","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":390,"\u00d3rg\u00e3o":"\nGama\nEd. da Promotoria de Justi\u00e7a do Gama\nQd 01 Lotes 860\/800 subsolo Setor Industrial\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":391,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3384.7469\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":392,"\u00d3rg\u00e3o":"","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":393,"\u00d3rg\u00e3o":"\nN\u00facleo Bandeirante\nPromotoria de Justi\u00e7a\nSetor de Industrias Bernado Sy\u00e3o Qd 3 conjunto B Lt 2\/4 Sala 14\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":394,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3552.2064\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":395,"\u00d3rg\u00e3o":"","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":396,"\u00d3rg\u00e3o":"\nParano\u00e1\nEd. da Promotoria De Parano\u00e1\nQuadra 04 Conjunto B Sala 111 Grande \u00c1rea\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":397,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3369.6850\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":398,"\u00d3rg\u00e3o":"","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":399,"\u00d3rg\u00e3o":"\nPlanaltina\nEd. da Promotoria de Planaltina\n\u00c1rea Especial 10\/A T\u00e9rreo \u2013 Setor Tradicional\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":400,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3388.1914\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":401,"\u00d3rg\u00e3o":"","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":402,"\u00d3rg\u00e3o":"\nSamambaia\nEd. F\u00f3rum de Samambaia 1\u00ba Andar Qr 302 \u00c1rea Urbana 01\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":403,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3358.7476\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":404,"\u00d3rg\u00e3o":"","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":405,"\u00d3rg\u00e3o":"\nSanta Maria\nEd. da Promotoria de Justi\u00e7a de Santa Maria \u2013 Qd 211 Conj. A Lote 14\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":406,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3394.3006\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":407,"\u00d3rg\u00e3o":"","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":408,"\u00d3rg\u00e3o":"\nSobradinho\nPromotoria de Justi\u00e7a de Sobradinho\nQuadra Central, Bloco 7, T\u00e9rreo \u2013 Edif\u00edcio Sylvia\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":409,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3591.3640\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":410,"\u00d3rg\u00e3o":"","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":411,"\u00d3rg\u00e3o":"\n102 Sul\nEsta\u00e7\u00e3o de metr\u00f4 da 102 sul, Asa Sul, Plano Piloto\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":412,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3223.7264\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":413,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\nceam102@gmail.com\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":414,"\u00d3rg\u00e3o":"\nPlanaltina\nJardim Roriz, \u00e1rea especial, entre quadras 1 e 2 centro de Planaltina\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":415,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3389.8189\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":416,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\nceamplanaltinadm@gmail.com\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":417,"\u00d3rg\u00e3o":"\nCeil\u00e2ndia\nQNM 02 Conjunto F Lotes 1\/3, Centro, Ceil\u00e2ndia\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":418,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3373.6668\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":419,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\natendimentoceam@gmail.com\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":420,"\u00d3rg\u00e3o":"\nConselho dos Direitos da Mulher do Distrito Federal\nEd. Anexo do Pal\u00e1cio do Buriti, 8\u00ba andar, Sala 811\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":421,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3212.3623\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":422,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ncdmdf.sm@gmail.com\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":423,"\u00d3rg\u00e3o":"\nSubsecretaria de Pol\u00edticas para as Mulheres\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":424,"\u00d3rg\u00e3o":"","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":425,"\u00d3rg\u00e3o":"\nUNAM\n\u00c1rea Especial N\u00ba 9, Setor D SUL \u2013 Taguatinga Sul\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":426,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3561.4797\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":427,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ncasaflor@sedes.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":428,"\u00d3rg\u00e3o":"\nCasa Santa Andr\u00e9\nQd. 7, \u00e1rea especial -lotes A\/BSetor Sul-Gama DF\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":429,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3327.9390\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":430,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ncasasantoandre@casasantoandre.org.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":431,"\u00d3rg\u00e3o":"\nDelegacia Especial de Atendimento \u00e0 Mulher (DEAM)\nEnd. EQS 204\/205 \u2013 ASA SUL\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":432,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3207.6174 \/ 98494.9302\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":433,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ndeam-saa@pcdf.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":434,"\u00d3rg\u00e3o":"\n38\u00aa Delegacia de Pol\u00edcia\nRua 04 A, Ch\u00e1cara 192, \u00c1rea Especial Vicente Pires\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":435,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3207.8763\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":436,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ndp38_saa@pcdf.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":437,"\u00d3rg\u00e3o":"\n3\u00aa Delegacia de Pol\u00edcia\nCruzeiro SREC, \u00c1rea Especial, Lote 16 - Cruzeiro Velho\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":438,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3207.6535\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":439,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ndp3_sam@pcdf.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":440,"\u00d3rg\u00e3o":"\n21\u00aa Delegacia Pol\u00edcia\n\u00c1guas Claras QS 09 Rua 123 lotes 09\/10\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":441,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3207.7882\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":442,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ndp21_sam@pcdf.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":443,"\u00d3rg\u00e3o":"\n8\u00aa Delegacia de Pol\u00edcia\nSetor de Ind\u00fastria e Abastecimento Trecho 2, Lotes 1455\/1475\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":444,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3207.6854\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":445,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ndp8_sam@pcdf.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":446,"\u00d3rg\u00e3o":"\n1\u00aa Delegacia de Pol\u00edcia\nAsa Sul Setor Policial Sul Lote 23\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":447,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3207.6332\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":448,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ndp1_saa@pcdf.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":449,"\u00d3rg\u00e3o":"\n9\u00aa Delegacia de Pol\u00edcia\nLago Norte SHIN 3\/5\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":450,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3207.6943\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":451,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ndp9_sam@pcdf.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":452,"\u00d3rg\u00e3o":"\n12\u00aa Delegacia de Pol\u00edcia\nTaguatinga Centro EQ 3\/5 \u00c1rea Especial Setor Central\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":453,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3207.7185\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":454,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ndp12_sam@pcdf.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":455,"\u00d3rg\u00e3o":"\n19\u00aa Delegacia de Pol\u00edcia\nSetor P Norte - Ceil\u00e2ndia EQNP 15\/19\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":456,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3207.7723\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":457,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ndp19_saa@pcdf.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":458,"\u00d3rg\u00e3o":"\n11\u00aa Delegacia de Pol\u00edcia\nN\u00facleo Bandeirante 3\u00aa Avenida - \u00c1rea Especial 03, Lote G\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":459,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3207.7057\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":460,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ndp11_saa@pcdf.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":461,"\u00d3rg\u00e3o":"\nSess\u00e3o de Atendimento \u00e0 Mulher\nGuar\u00e1 II EQ 15\/16 \u00c1rea Especial - Guar\u00e1 II\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":462,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3207.6576\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":463,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ndp4_sam.pcdf.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":464,"\u00d3rg\u00e3o":"\n14\u00aa Delegacia de Pol\u00edcia\nGama \u00c1rea Especial, Setor Central\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":465,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3207.7318\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":466,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ndp14_delegadochefe@pc df.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":467,"\u00d3rg\u00e3o":"\n6\u00aa Delegacia de Pol\u00edcia\nParano\u00e1 \u00c1rea Especial, Quadra 33, Lote 04\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":468,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3207.6738\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":469,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ndp6_sam@pcdf.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":470,"\u00d3rg\u00e3o":"13\u00aa Delegacia de Pol\u00edcia","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":471,"\u00d3rg\u00e3o":"\n2\u00aa Delegacia de Pol\u00edcia\nBras\u00edlia SAIN Quadra 916, Lote E - Asa Norte\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":472,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3207.6421\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":473,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ndp2_sam@pcdf.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":474,"\u00d3rg\u00e3o":"\n31\u00aa Delegacia de Pol\u00edcia\nPlanaltina Quadra 19, Conjunto A, \u00c1rea Especial 01\n\u00a0\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":475,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3207.8419\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":476,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ndp31_sam@pcdf.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":477,"\u00d3rg\u00e3o":"\n17\u00aa Delegacia de Pol\u00edcia\nTaguatinga QNG 39, \u00c1rea Especial 12\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":478,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3207.7572\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":479,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ndp17_saa@pcdf.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":480,"\u00d3rg\u00e3o":"\n26\u00aa Delegacia de Pol\u00edcia\nSamambaia QS 411, \u00c1rea Especial - Samambaia Norte\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":481,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3207.8132\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":482,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ndp26_sam@pcdf.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":483,"\u00d3rg\u00e3o":"\n27\u00aa Delegacia de Pol\u00edcia\nRecanto das Emas Quadra 305, Conjunto 01, Lote 02\n\u00c1rea Especial\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":484,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3207.8209\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":485,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ndp27_sam@pcdf.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":486,"\u00d3rg\u00e3o":"\n10\u00aa Delegacia de Pol\u00edcia\nLago Sul SHIS, \u00c1rea Especial, QI 11 - Bairro: Lago Sul\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":487,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3207.6992\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":488,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ndp10_sam@pcdf.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":489,"\u00d3rg\u00e3o":"\n30\u00aa Delegacia de Pol\u00edcia\nS\u00e3o Sebasti\u00e3o\nQuadra 02, Conjunto 02, Lote 01,\nAvenida Central S\u00e3o Bartolomeu\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":490,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n\u00a0\n(61) 3207.8368\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":491,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n\u00a0\ndp30_sam@pcdf.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":492,"\u00d3rg\u00e3o":"\n33\u00aa Delegacia de Pol\u00edcia\nSanta Maria CL 114, Lote A\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":493,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3207.8611\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":494,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ndp33_sam@pcdf.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":495,"\u00d3rg\u00e3o":"\n23\u00aa Delegacia de Pol\u00edcia\nSetor P Sul Ceil\u00e2ndia EQNP 30\/34 \u00c1rea Especial, Lote A\/D\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":496,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3207.7960\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":497,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ndp23_delegadochefe@pcd f.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":498,"\u00d3rg\u00e3o":"\n29\u00aa Delegacia de Pol\u00edcia\nRiacho Fundo SCHF QS 6 \u00c1rea Especial - Lote A1\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":499,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3207.8280\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":500,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ndp29_saa@pcdf.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":501,"\u00d3rg\u00e3o":"\n32\u00aa Delegacia de Pol\u00edcia\nSamambaia - Sul QN 308 Conjunto 01 Lote 01\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":502,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3207.8498\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":503,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ndp32_sam@pcdf.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":504,"\u00d3rg\u00e3o":"\n16\u00aa Delegacia de Pol\u00edcia\nPlanaltina\nRua 2 de Abril, Esquina com a Marechal Deodoro\nQuadra 75, Lotes 16, Setor Tradicional\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":505,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n\u00a0\n(61) 3207.7486\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":506,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n\u00a0\ndp16_saa@pcdf.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":507,"\u00d3rg\u00e3o":"\n5\u00aa Delegacia de Pol\u00edcia\nBras\u00edlia SGAN, Quadra 901, Lote A - Asa Norte\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":508,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3207.6655\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":509,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ndp05_sam@pdcf.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":510,"\u00d3rg\u00e3o":"24\u00aa Delegacia de Pol\u00edcia","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":511,"\u00d3rg\u00e3o":"15\u00aa Delegacia de Pol\u00edcia","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":512,"\u00d3rg\u00e3o":"\n20\u00aa Delegacia de Pol\u00edcia\nGama \u00c1rea Especial 02, Entre Quadra 13\/17 - Setor Oeste\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":513,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3207.7821\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":514,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ndp20_saa@pcdf.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":515,"\u00d3rg\u00e3o":"\n18\u00aa Delegacia de Pol\u00edcia\nBrazl\u00e2ndia Setor Norte, Quadra 04 - \u00c1rea Especial 04\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":516,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3479.9015\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":517,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ndp18_sam@pcdf.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":518,"\u00d3rg\u00e3o":"35\u00aa Delegacia de Pol\u00edcia","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":519,"\u00d3rg\u00e3o":"","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":520,"\u00d3rg\u00e3o":"","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":521,"\u00d3rg\u00e3o":"","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":522,"\u00d3rg\u00e3o":"\nAguas Claras\nAvenida Sibipiruna, Lote 3\/5 \u2013 \u00c1guas Claras\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":523,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3910.1669\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":524,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\npmdf.cpcdh.provid@gmail.com\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":525,"\u00d3rg\u00e3o":"\nTaguatinga\nQNB \u00c1rea Especial n\u00ba 8, Av. Samdu\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":526,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3910.1696 \/ 1695\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":527,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\npmdf.02bpm.provid@gmail.com\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":528,"\u00d3rg\u00e3o":"\nGama\n\u00c1rea Especial 02 Setor Sul\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":529,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3190.1010 \/ 1051\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":530,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\npmdf.10bpm.provid@gmail.com\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":531,"\u00d3rg\u00e3o":"\nSamambaia\nQuadra 203 \u00c1rea Especial S\/N\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":532,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3458.5941 \/ 3910.1709\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":533,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\npmdf.11bpm.provid@gmail.com\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":534,"\u00d3rg\u00e3o":"\nSobradinho\nQuadra Central \u00c1rea Especial n\u00ba 2, Lote 02\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":535,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3910.1778 \/ 3910.1773\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":536,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\npmdf.13bpm.provid@gmail.com\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":537,"\u00d3rg\u00e3o":"\nPlanaltina\n\u00c1rea Especial n\u00ba 13, Setor Norte\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":538,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3910.1785 \/ 1758\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":539,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\npmdf.14bpm.provid@gmail.com\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":540,"\u00d3rg\u00e3o":"\nS\u00e3o Sebasti\u00e3o\nQuadra 201\/202 \u2013 \u00c1rea Especial 02, Setor Oeste\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":541,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3910.1808 \/ 1812\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":542,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\npmdf.21bpm.provid@gmail.com\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":543,"\u00d3rg\u00e3o":"\nSanta Maria\nQuadra Central 1, \u00c1rea Especial 1, Avenida Alagado\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":544,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3910.1885 \/ 1884\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":545,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\npmdf.26bpm.provid@gmail.com\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":546,"\u00d3rg\u00e3o":"\nGuar\u00e1\nAE 10 \u2013 M\u00f3dulo A \u2013 Guar\u00e1 II\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":547,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3190.0453 \/ 0472\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":548,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\nprovidguara@gmail.com\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":549,"\u00d3rg\u00e3o":"\nCeil\u00e2ndia\nQNN 06 \u2013 AE S\/N \u2013 Guariroba\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":550,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3190.0816 \/ 0815\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":551,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n8bpm.p3@gmail.com\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":552,"\u00d3rg\u00e3o":"\nCeil\u00e2ndia Norte\nQES AE 07. 08 e 09 \u2013 Setor de Ind\u00fastrias\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":553,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3190.1010 \/ 1051\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":554,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\npmdf.10bpm.provid@gmail.com\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":555,"\u00d3rg\u00e3o":"\nBrazl\u00e2ndia\nAE A \u2013 Lote 01 \u2013 Setor Norte \u2013 Brazl\u00e2ndia\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":556,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3190.1610 \/ 1612\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":557,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\nbrazlandia16bpm@yahoo.com.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":558,"\u00d3rg\u00e3o":"\nParano\u00e1\nQD 33 \u2013 AE S\/N\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":559,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3190.2050 \/ 2010\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":560,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\npmdf.20bpm.provid@gmail.com\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":561,"\u00d3rg\u00e3o":"\nN\u00facleo Bandeirante\nSMPW Quadra 6 conjunto 2 \u2013 \u00c1rea Especial S\/N\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":562,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3190.2053\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":563,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\npmdf.providnb@tjdft.jus.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":564,"\u00d3rg\u00e3o":"\nRecando das Emas\nEQ 111\/305\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":565,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3190.2708\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":566,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\npmdf.27bpm.provid@gmail.com\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":567,"\u00d3rg\u00e3o":"\nRiacho Fundo\nII-QN 05 \u2013 AE 01 \u2013 Riacho Fundo I\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":568,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 9996.1287\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":569,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\npmdf.28bpm.provid@gmail.com\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":570,"\u00d3rg\u00e3o":"\nBras\u00edlia\nAv. L2 Sul \u2013 SGAS 614\/615 \u2013 Lote 104-B \u2013 Asa Sul\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":571,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3245.1822\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":572,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ncras_bsb@sedes.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":573,"\u00d3rg\u00e3o":"\nBrazl\u00e2ndia Veredas\n\u00c1rea Especial II \u2013 Quadra 35\/36, Vila S\u00e3o Jos\u00e9\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":574,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3391.1057\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":575,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ncras_brz@sedes.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":576,"\u00d3rg\u00e3o":"\nCandangol\u00e2ndia\nQuadra 02 \u00c1rea Especial S\/N\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":577,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3301.7735 \/ 8402\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":578,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ncrascand@sedes.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":579,"\u00d3rg\u00e3o":"\nCeil\u00e2ndia Norte\nQNN 15 \u2013 \u00c1rea Especial M\u00f3dulo A, Via Oeste\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":580,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3274.3104 \/ 3379.2220\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":581,"\u00d3rg\u00e3o":"","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":582,"\u00d3rg\u00e3o":"\nCeil\u00e2ndia P Sul\nEQNP 12\/16 \u00c1rea Especial S\/N\u00ba Lote A\/B\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":583,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3376.7318 \/ 2414\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":584,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ncraspsul@ sedes.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":585,"\u00d3rg\u00e3o":"\nCeil\u00e2ndia Sul\nQNM 15 A\/E M\u00f3dulo A\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":586,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3373.7961 \/ 3372.9841\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":587,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ncrascei@sedes.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":588,"\u00d3rg\u00e3o":"\nEstrutural\nQuadra 05 A\/E 02 \u2013 Setor Oeste \u2013 Estrutural\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":589,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3465.7556\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":590,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ncrasest1@sedes.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":591,"\u00d3rg\u00e3o":"\nFercal\nDF 150 Km 12 \u2013 \u00c1rea Especial, S\/N, Engenho Velho \u2013 Sobradinho\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":592,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3485.3824 \/ 3483.2588\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":593,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ncrasfercal@sedes.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":594,"\u00d3rg\u00e3o":"Gama -\u00c1rea Especial 11\/13 Setor Central","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":595,"\u00d3rg\u00e3o":"\nGuar\u00e1\nEQ 15\/26 \u2013 \u00c1rea Comunal 01\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":596,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3568.4059 \/ 3381.8212\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":597,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ncrasguara@sedes.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":598,"\u00d3rg\u00e3o":"\nItapo\u00e3\nQuadra 61 \u2013 \u00c1rea Especial 03 \u2013 Del Lago\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":599,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3467.6001\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":600,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ncrasita@sedes.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":601,"\u00d3rg\u00e3o":"\nN\u00facleo Bandeirante\nAvenida Central A\/E \u2013 Lote E\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":602,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3386.2514 \/3552.3567\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":603,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ncrasban@sedes.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":604,"\u00d3rg\u00e3o":"\nParano\u00e1\nQuadra 03, \u00c1rea Especial 07, S\/N\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":605,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3408.1863 \/ 3369.5262\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":606,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ncraspar@sedes.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":607,"\u00d3rg\u00e3o":"\nPlanaltina\n\u00c1rea Especial H, Lote 6 \u2013 Setor Educaciona\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":608,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3388.3845\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":609,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ncrasplan@sedes.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":610,"\u00d3rg\u00e3o":"\nPlanaltina Arapoanga\nQuadra 05, Conjunto F, Lote 05\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":611,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3388.7295\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":612,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ncrasarapoanga@sedes.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":613,"\u00d3rg\u00e3o":"\nRecanto das Emas\nQuadra 602 -\u00c1rea Especial- Lote 01\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":614,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3332.1482\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":615,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ncrasrec@sedes.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":616,"\u00d3rg\u00e3o":"\nRiacho Fundo I\nQS 12, \u00c1rea Especial, Lote F\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":617,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3399.3243 \/ 3399.3880\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":618,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ncrasrfi@sedes.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":619,"\u00d3rg\u00e3o":"\nRiacho Fundo II\nQC 04, \u00c1rea Especial 01\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":620,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3333.5223\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":621,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ncrasrf2@sedes.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":622,"\u00d3rg\u00e3o":"\nSamambaia Expan\u00e7\u00e3o\nQR 833, Conjunto 08, Lote 01\/02 \u2013 Samambaia Expans\u00e3o\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":623,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3459.3708 \/ 3459.3640\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":624,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ncrassamexp@sedes.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":625,"\u00d3rg\u00e3o":"\nSamambaia Sul\nQN 317, \u00c1rea Especial 02\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":626,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3358.7078\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":627,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ncrassam@sedes.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":628,"\u00d3rg\u00e3o":"\nSanta Maria\nEQ 209\/309, \u00c1rea Especial B\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":629,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3394.1757\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":630,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ncrassmaria@sedes.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":631,"\u00d3rg\u00e3o":"\nS\u00e3o Sebasti\u00e3o\nQuadra 201, \u00c1rea Especial, Residencial Oeste\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":632,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3339.4028\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":633,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ncrassseb@sedes.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":634,"\u00d3rg\u00e3o":"\nSobradinho\nQuadra 06, \u00c1rea Especial, N\u00ba 03\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":635,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3591.2203 \/ 3487.5463\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":636,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ncrassob@sedes.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":637,"\u00d3rg\u00e3o":"Sobradinho II - AR 13, \u00c1rea Especial 05","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":638,"\u00d3rg\u00e3o":"\nTaguatinga\nQNG 27, \u00c1rea Especial n\u00ba 4\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":639,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3354.7715 \/ 3354.7929\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":640,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ncrastag@sedes.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":641,"\u00d3rg\u00e3o":"\nTaguatinga Areal\nOS 09 \u00c1rea Especial \/ lote 01 a 07 Areal\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":642,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3356.3796\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":643,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ncrasareal@sedes.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":644,"\u00d3rg\u00e3o":"\nVarj\u00e3o\nQuadra 07,\u00a0 Conjunto D, \u00c1rea Especial 01\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":645,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3468.8090\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":646,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ncrasvar@sedes.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":647,"\u00d3rg\u00e3o":"\nBras\u00edlia\nSGAS 614\/615 Lote 104 (L2 Sul)\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":648,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3346 . 9332 \/ 1747\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":649,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ncreasbsb@sedes.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":650,"\u00d3rg\u00e3o":"\nSobradinho\nQD 06 A.E. N\u00ba. 03\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":651,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3387.2241\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":652,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ncreassob@sedes.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":653,"\u00d3rg\u00e3o":"\nTaguatinga\nA.E. N\u00ba. 09 \u2013Setor \u201cD\u201d Sul \u2013 Tag. Sul\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":654,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3352.9635 \/ 3563.3842\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":655,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ncreastag@sedes.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":656,"\u00d3rg\u00e3o":"\nPlanaltina\nA.E. \u2013 H \u2013 LOTE 06 \u2013 Setor Central\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":657,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3389.8996 \/ 3389.8996\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":658,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ncreaspla@sedes.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":659,"\u00d3rg\u00e3o":"\nGama\nArea Especial 11\/13 Setor Central\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":660,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3556.3973 \/ 35561986\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":661,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ncreasgama@sedes.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":662,"\u00d3rg\u00e3o":"\nCeil\u00e2ndia\nQNM 16 A.E. M\u00f3dulo A- Ceil\u00e2ndia Norte\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":663,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3371. 0376 \/ 3373.2260\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":664,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ncreascei@sedes.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":665,"\u00d3rg\u00e3o":"\nBrazl\u00e2ndia Area Especial\nN\u00ba. 01 LOTES K\/L Brazl\u00e2ndia\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":666,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3479.2059 \/ 3479.4679\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":667,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ncreasbrz@sedes.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":668,"\u00d3rg\u00e3o":"Estrutural","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":669,"\u00d3rg\u00e3o":"\nSamambaia\nQN 419 A.E. 01 Samambaia Norte\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":670,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3357.1755 \/ 3357.3839\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":671,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ncreasest@sedes.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":672,"\u00d3rg\u00e3o":"\nN\u00facleo Bandeirante\nAvenida. Central A\/E Lote E N\u00facleo Bandeirante\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":673,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3386.8378\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":674,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ncreasnb@sedes.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":675,"\u00d3rg\u00e3o":"\nCreas da Diversidade\nSGAS 614\/615 Lote 104 (L2 Sul)\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":676,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3224.4898\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":677,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ncentrodadiversidade@sedes.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":678,"\u00d3rg\u00e3o":"\nMargarida\nHospital Regional - HRAN\nSMHN \u00c1rea Especial \u2013 Asa Norte\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":679,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3901.3065 \/ 3223.0125\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":680,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\nprogramamargarida.hran@yahoo.com.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":681,"\u00d3rg\u00e3o":"\nJasmim\nHospital Regional - HRAN\nSMHN \u00c1rea Especial \u2013 Asa Norte\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":682,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3901.3062 \/ 3065\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":683,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\nprogramajasmin.compp@gmail.com\njasminpav.hran@gmail.com\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":684,"\u00d3rg\u00e3o":"\nCaliandra\nAdolecentro\nSGAS\u00a0 qd. 602, lote 32\/33\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":685,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3443.1855 \/ 3242.1447\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":686,"\u00d3rg\u00e3o":"\npavcaliandraadolescentro@yahoo.com.br\nadolescentro.df@gmail.com\npavcaliandra@gmail.com\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":687,"\u00d3rg\u00e3o":"\nPrimavera\nHospital Regional do Guar\u00e1 -\u00c1rea Especial\nQI 06 lote \u201cC\u201d Guar\u00e1 I\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":688,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3353.1477 \/ 3381.4483\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":689,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\npavprimavera@gmail.com\npavhrgu@gmail.com\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":690,"\u00d3rg\u00e3o":"\nAlfazema\nCentro de Sa\u00fade n\u00ba 2\nUnidade N\u00facleo Bandeirante 3\u00ba Avenida, \u00c1rea Especial n\u00ba 03\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":691,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n61) 3386.7902 \/ 3486.1615\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":692,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\nprogramaalfazema@gmail.com\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":693,"\u00d3rg\u00e3o":"\nFlor de Lotus\nHospital Regional da Ceil\u00e2ndia - HRC\nQNN 27 Conj. A \u00c1rea Especial,\u00a0 Lote F, St. N\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":694,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3371.6595 \/ 4458\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":695,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\npavflordelotushrc@gmail.com\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":696,"\u00d3rg\u00e3o":"\nGarde\u00eania\nHospital Regional do Gama\nSetor Central, Area especial E 1\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":697,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3385.9956 \/ 3627.6921\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":698,"\u00d3rg\u00e3o":"\npav.gama@saude.df.gov.br\nnuplav.sul@saude.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":699,"\u00d3rg\u00e3o":"\nFlor do Cerrado\nHospital Regional de Santa Maria\nPr\u00e9dio anexo, Quadra 102, Santa Maria-DF\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":700,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3392.6402 \/ 6512\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":701,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\npavsantamaria@gmail.com\npav.santamaria@saude.df.gov.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":702,"\u00d3rg\u00e3o":"\nGirassol\nHospital Regional do Parano\u00e1\nQuadra 2 \u00c1rea Especial Parano\u00e1\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":703,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3369.9899\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":704,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\npavparanoa@gmail.com\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":705,"\u00d3rg\u00e3o":"\nTulipa\nCentro de M\u00faltiplas Atividades 10\nUnidade B\u00e1sica de Sa\u00fade n\u00ba 01 \u2013 S\u00e3o Sebasti\u00e3o\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":706,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3335.5472\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":707,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\npavtulipa@gmail.com\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":708,"\u00d3rg\u00e3o":"\nFlor de Lis\nHospital de Planaltina\nVia W\/L 4 \u00c1rea Especial\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":709,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3388.9655\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":710,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\npavplanaltina@gmail.com\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":711,"\u00d3rg\u00e3o":"\nSempre Viva\nHospital\u00a0 Regional de Sobradinho\n\u00c1rea Especial - Quadra 12- Conjunto D\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":712,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3487.9241 \/ 3387.8832\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":713,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\nprogramasempreviva@gmail.com\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":714,"\u00d3rg\u00e3o":"\nAmarilis\nRecanto da Emas\nCentro de Sa\u00fade N\u00ba 2, quadra 102, \u00c1rea Especial 1- Avenida Recanto\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":715,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3434.5793 \/ 3333.2631\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":716,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\npavamarilisrecantodasemas@gmail.com\nsersocialcs02recanto@gmail.com\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":717,"\u00d3rg\u00e3o":"\nOrqu\u00eddia\nHospital Regional de Samambaia\nQS 614 conj. \u2018C\u2019 lotes 01 e 2 Samambaia\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":718,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3458.9891\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":719,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\npavorquideahrsam@gmail.com\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":720,"\u00d3rg\u00e3o":"\nAzaleia\nHospital Regional de Taguatinga\nQNC - \u00c1rea Especial n\u00ba 24\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":721,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3353.1162 \/ 3353.1159\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":722,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\npavazaleiahrt@gmail.com\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":723,"\u00d3rg\u00e3o":"\nVioleta\nPlano Piloto Asa Sul\nHospital Materno Infantil de Brasilia (HMIB)\n- SGAS, qd. 608\/609, M\u00f3dulo A\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":724,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n\u00a0\n(61) 3445.7669\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":725,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n\u00a0\nprogramavioleta@gmail.com\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":726,"\u00d3rg\u00e3o":"\nAlecrim\nHospital Regional da Asa Norte (HRAN)\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":727,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3901.3065\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":728,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\npav.alecrim@gmail.com\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":729,"\u00d3rg\u00e3o":"\nPrograma de Interrup\u00e7\u00e3o Gestacional Prevista em Lei\nHospital\u00a0 Materno Infantil (HMIB)\nSGAS qd. 608\/609, m\u00f3dulo A - Asa Sul\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":730,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3244.6953\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":731,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\npigl.hmib@gmail.com\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":732,"\u00d3rg\u00e3o":"\nCasa\u00a0Frida\nRua 30 - S\u00e3o Sebasti\u00e3o, Bras\u00edlia\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":733,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 99250.5315\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":734,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\ncontato@abra.adv.br\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":735,"\u00d3rg\u00e3o":"\nAssocia\u00e7\u00e3o das Mulheres de Sobradinho II\nQuadra Ar 13 Conjunto 3 - Sobradinho II\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":736,"\u00d3rg\u00e3o":"\n(61) 3483.1563\n(61) 99247.7493\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":737,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\nassociacao.sobradinho@gmail.com\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":738,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\nCAPS\nSamambaia\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":739,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 98124.9405\n(61) 2017.2235\n(61) 3459.2581\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":740,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n\u00a0\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":741,"\u00d3rg\u00e3o":"\nCAPS\nSobradinho\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":742,"\u00d3rg\u00e3o":"\n\u00a0\n(61) 3387.1687\n","Telefone":null,"E-mail":null},{"index":743,"\u00d3rg\u00e3o":"","Telefone":null,"E-mail":null}]