[{"index":0,
    "EMOCIONAIS":"Depress\u00e3o",
    "F\u00cdSICOS":"Agita\u00e7\u00e3o"},

{"index":1,
    "EMOCIONAIS":"Tristeza e vontade de chorar",
    "F\u00cdSICOS":"Ansiedade"},

{"index":2,
    "EMOCIONAIS":"Irritabilidade",
    "F\u00cdSICOS":"Confus\u00e3o"},

{"index":3,
    "EMOCIONAIS":"Ansiedade",
    "F\u00cdSICOS":"Crises de choro"},

{"index":4,
    "EMOCIONAIS":"Ins\u00f4nia",
    "F\u00cdSICOS":"Depress\u00e3o"},

{"index":5,
    "EMOCIONAIS":"Fome em excesso ou falta de apetite",
    "F\u00cdSICOS":"Dificuldade de concentra\u00e7\u00e3o"},

{"index":6,
    "EMOCIONAIS":"Sonol\u00eancia",
    "F\u00cdSICOS":"Hipersensibilidade emocional"},

{"index":7,
    "EMOCIONAIS":"Dificuldade de concentra\u00e7\u00e3o",
    "F\u00cdSICOS":"Esquecimento ou perda de mem\u00f3ria"},

{"index":8,
    "EMOCIONAIS":"Cansa\u00e7o",
    "F\u00cdSICOS":"Irritabilidade"},

{"index":9,
    "EMOCIONAIS":null,
    "F\u00cdSICOS":"Oscila\u00e7\u00f5es do humor ou piora de transtornos do humor que j\u00e1 est\u00e3o presentes"},

{"index":10,
    "EMOCIONAIS":null,
    "F\u00cdSICOS":"Nervosismo"},

{"index":11,
    "EMOCIONAIS":null,
    "F\u00cdSICOS":"Irritabilidade"},

{"index":12,
    "EMOCIONAIS":null,
    "F\u00cdSICOS":"Reclus\u00e3o social"},

{"index":13,
    "EMOCIONAIS":null,
    "F\u00cdSICOS":"Cefaleias"},

{"index":14,
    "EMOCIONAIS":null,
    "F\u00cdSICOS":"Ondas de calor"},


{"index":15,
    "EMOCIONAIS":null,
    "F\u00cdSICOS":"Ins\u00f4nia, incluindo dificuldade de adormecer ou de permanecer adormecida durante a noite"},

{"index":16,
    "EMOCIONAIS":null,
    "F\u00cdSICOS":"Dores nas articula\u00e7\u00f5es e musculares"},

{"index":17,
    "EMOCIONAIS":null,
    "F\u00cdSICOS":"Falta de energia"},

{"index":18,
    "EMOCIONAIS":null,
    "F\u00cdSICOS":"N\u00e1usea e v\u00f4mito"},

{"index":19,
    "EMOCIONAIS":null,
    "F\u00cdSICOS":"Formigamento nas m\u00e3os e nos p\u00e9s"},


{"index":20,
    "EMOCIONAIS":null,
    "F\u00cdSICOS":"Problemas de pele, tais como acne e dermatite por coceira localizada"},

{"index":21,
    "EMOCIONAIS":null,
    "F\u00cdSICOS":"Incha\u00e7o das m\u00e3os e dos p\u00e9s"}]